有冇人隻柴犬成日笑

好似咁樣

肥仔

又真係幾似

中國籍柴犬

柴犬真係好正

古惑同蠢鈍既合體

屌